1500蚊樓下 4gb ram 係咪淨係得屌米?

有無唔係支那機揀

淨係多RAM真係冇撚用
就算小米5s plus 6GB RAM都係
屌你試玩 乜都冇開食左3.3GB
個ROM太廢多RAM都冇用

$1500買Moto G4仲好啦
STOCK ROM 順到仆街

如果淨係會whatsapp 打電話 email
1000蚊內又有咩機

Ram多無用，你粒u廢只會食電

巴打有咩好介紹

4核 4gb ram---->lag
12800000核 2566666ram----> 都係lag

千五樓下選擇少，大陸機係最抵玩，
小米/華為/魅族 最穩陣，買過氣既機王應該唔錯。
3gb ram真心夠用了